周梓樂死因研訊明日恢復 暫定將增加8日審期

【#上庭聲援 - １２月２８日 星期一】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛 西 九 龍 法 院 大 樓 8 樓 1 8 庭（死因裁判法庭）
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官
🕤10:00
👤周梓樂(22) #死因研訊 [22/21+8] (#1104 尚德停車場從高處墮下)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛 中 國 深 圳 市 鹽 田 區 人 民 法 院
👨🏻‍⚖️不明
🕝下午
👥李,張,張,嚴,李,郭,鄭,鄧,黃,喬(18-33) (#20200823 12港人)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院 1 2 樓2 8庭
🧙高浩文法官
🕝14:30
👤陳 #原訴傳票 (#網上言行 民事藐視法庭）

- - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕙10:00
👥陳,金,劉,郭,許,陳,鄒(20-33) #裁決 (#0831銅鑼灣 暴動 無牌管有無線呢電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥蔡,鍾,林(20-23)🛑三位已還押9個月 #提堂 (#20200326小西灣 無牌管有槍械或彈藥 管有違禁武器)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👤謝(20) #審訊 [1/2] (#1225九龍灣 拒捕)

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👥曾,許,麥,李(17-22) #續審 [9/8] (#0902油塘 串謀損壞財產 管有適合作非法用途的工具 3項管有攻擊性武器)

🕝14:30
👤梁(36) #裁決 (#1225牛頭角 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕒15:00
👤陳(23) #裁決 (#0612金鐘 襲警)

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕤09:30
👤黃(38) #審訊 [1/2] (#1224沙田 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👥陳,陳(19-23) #續審 [2/5] (#20200205天水圍 非法集結)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕝14:30
👤馬(23)🛑已還押17日 🔥#判刑 (#1001屯門 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️祁士偉法官
🕤09:30
👥林,趙(16-25) #聆取對控罪的回答 (#1110旺角 非法集結 管有物品意圖損壞財產 管有第I部危險毒藥 等)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👥陳,林,賴,吳,何(17-33) #審前覆核 (#1013牛頭角 非法集結 3項管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產 管有攻擊性武器 5項蒙面)

🕒15:15
👥莫,譚,葉 #提堂 (#1006將軍澳 刑事毀壞)

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👤陳(27) #提堂 (#1006黃大仙 蒙面 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕝14:30
👤伍(51) #審前覆核 (#網上言論 2項披露未經資料使用者同意而取得的個人資料 6項作出虛假陳述)

- - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
14:30 區域法院第卅六庭 721元朗白衣暴徒💩王志榮,黃英傑,鄧懷琛,吳偉南,鄧英斌,蔡立基(43-61)a

Push

緊急呼籲＋尋人：

推

Source:
被捕人士關注組

push

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕙10:00
👥陳,金,劉,郭,許,陳,鄒(20-33) #裁決 (#0831銅鑼灣 暴動 無牌管有無線呢電通訊器具)

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️祁士偉法官
🕤09:30
👥林,趙(16-25) #聆取對控罪的回答 (#1110旺角 非法集結 管有物品意圖損壞財產 管有第I部危險毒藥 等)

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

沉冤待雪

好快

推上去

祝手足平安

安息吖梓樂

旁聽

旁聽要人

好多裁決

希望

推呀

願平安

推推

希望揾到真相！！

望係咁望

上庭聲援

要人

再推

希望各位手足吉人有天相

熊熊
發生咩事

熊熊

包包

唉

極B ....你有冇睇過呢個新聞

(抱

屌
慣咗不推文

小年

的的

咩事

辛苦，希望快啲走得出呢個情緒...

(緊抱)

油油

樓豬可否PIN?

作為旁聽師 送車師 平均要等只少1-2個鐘先可以見到手足
如果做旁聽師 有時太多人入唔到而又無extension的話
基本上只可以庭外面等 大部分手足都係禁電話 基本上係等時間過
既然等時間過 不如將呢個時間變得更加有用 順便做埋寫信師
宜家邵家臻成功設立左石牆花 有會址收信

詳情如下:

亂亂

推推推推

諗緊做啲咩會心情好啲

今日少見你推

長途散步，起碼兩三公里，唔好諗自己行咗幾遠。

國際線有任 請每日推Post

(抱)有咩好難過的事，如果方便都可以講咚㗎

少忙

有,連文匯果D都出,人係入面無計,希望早D出番嚟

係到唔講得啦..
話時話睇到你個晚餐post哈哈

點呀

開台

開台

又唔認得你

俾波台狗狙擊了

你都比人狙擊???

見到都想斬人

油

曼區啲on9仔姐

推正經po都可以俾人恥笑

新一年要有新希望

好勁咁哈哈
想食

謝謝關心

自己煮

沙咀仔果單見到就眼火爆

有時間先

辛苦油油

煮比屋企人食會開心d㗎

我始終覺得波台班on9仔係應該搞下佢，假膠又好小學雞又好，全部ban帳號就岩

真係…

發生咩事

搵日試下先
人哋煮畀我更加開心哈哈

火

SAVE12

唔辛苦

班仆街煩到嘔，寧願推膠po都唔推下正經野

訓左無睇
其實木耳單野係講咩

世上總有怪人，我近牌都見過有人用「-」同「=」取代所有標點符號。

唔知講咩好

佢地推膠po就覺得冇問題，我推正經po吹下水就恥笑

Can’t agree more

下

完全睇唔明

我block既人應該波台狗仲多過五毛，痴撚線

佩服

話佢係 自編自導自演

做咩野睇波無啦啦罵人

世上奇人何其多

見識唔少仲愈嚟愈多，搞到啲人怕哂消失哂...

唔理啦

佢地都冇推過po

唉我地就嚟冇得退，不停咁避去到邊。

呢個世界真係癲既人都佔唔少

Save 12

新一年繼續上

你真係好恐怖
真係一個一個起底

好大盤棋

波台其實算係咁

係

唔知點解好多人見到係一單新聞就叫new

我小學果陣老師就教news無論幾多單，都係叫news，叫new會俾人笑

有一個半個有既，但唔係果幾個

唔知點解佢地好似好唔鐘意基爾

波台啲人又真係賤種嚟嘅

同以前高登冇得比

得閒夠膽就問下

記得你話改名
見到有唔識嘅人就起

冇邏輯，講錯野唔認仲要屌人老母，老屈，然後幾個白痴圍爐恥笑當贏左

典型中共做野手法

就黎又餓了

news唔係基本知識咩
我覺得對佢地最好就係咪理，理佢地就正中下懷，又阻住正經嘢

食薯仔

星

係，好哂時間，成班on9仔睇支那直播仲大大聲係度傾係度笑

我唔食自己

好複雜耶
咁點解波台狗成日都要屌既?

得閒d就會 搞佢地
佢地人紅自然搞

所以最好就唔好理同應佢地

吾獨愛食薯

不過好嘅
互相關注
好似魏書咁失咗蹤都有人注意到
雖然都唔知可以做乜

佢而家點

係

見過有個post入去鳩噏搞到俾人串
之後成堆波台狗入去踩場

我都唔知
唔見咗

鼓舞士氣的人去了，我不會說香港人是世上最優秀的民族，但我會盡力去愛護他們，不分派系

得罪講句，大家收下把口唔好再笑李偲媽

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

FYR
本身都係膠POST㗎啦
成堆波台狗衝出嚟搞事

佢地輸波掛

咁呢個正唔正

LM先

香港民族永不滅
未必可以喺香港生活
都只係想將文化語言流傳落去

開po搵

說廣州話同英文，擁抱自由即為香港人！

薯蓉

班友好小學雞，煩撚到仆街

本身個樓主我就已經block柒左

焗薯

睇下連仔執唔執個black list
咁之前啲list就有用

p

波台

其實唔可以即時睇翻block既原因都好唔方便

其實係

成日想查又唔想搵翻個list，痴線個list幾千人

最擔心佢地

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕙10:00
👥陳,金,劉,郭,許,陳,鄒(20-33) #裁決 (#0831銅鑼灣 暴動 無牌管有無線呢電通訊器具)

咁多

法庭post都負評
祝佢全家長命百歲

我真係block左好多冚家產

我諗我都只係block咗100內

可能佢全家就係得翻佢一個

可能佢意思係負評表達悲哀

咁最少覆蓋範圍要岩

帽仔

近排藍屍/毛/波台狗傾巢而出

亂入

係之前木耳個post我差唔多頭幾頁既人係block哂

奔呀

我成日怕block到夠上限

入的

豬豬

唔知了

鬼頭仔

帽巴

泥土巴24小時長註連登？

唔係 我推得唔算多 不過有留咗名

哦

入夜又開始涼了

最近每日至少一個黃店批鬥po
然後頭兩版大量毛,唔少仲係知名毛

不過呢幾日發生咗好多事 濟巴唔見咗 飲巴都冇咁活躍 但係反啲post易上咗熱門 雖然都係一陣

走咗，薯皮都係

飲巴走左？

我見呢排賈雨村好活躍

仲要有班p狗係咁quote佢

一齊加油呀

癲爺又係比人批鬥得好勁...

佢喺到 但係少咗吹水

邊個係薯皮

唔好喊

綠帽巴

一齊加油

攰就休息下整理下思緒

豬
點解

佢好似要過冷河
無啦啦做左交配群組

幾正

721

而幾日都係睇Twitter 多 少咗睇連登

寫故果個

唔緊要架

好少睇個個台
淨係識史萊姆

姐係濟癲退出連登？

佢貼Bam圖離開。

...

濟巴好似係幫木耳護航
然後發現柒左就自爆

其實拒絕人地追求有咩問題

唉 連推友都鬧緊連登啲人都唔知講咩好

仲有回憶小子同BBBBB個堆都復出哂
見美國個邊侵輸咗就跳哂出黎攞彩

油油

應該因為trump

其實侵都未係輸

召旁聽師

好多冇帳號既人冇得block五毛同波台狗咪覺得連登低質囉，我老豆都係咁

佢幾時走

嬌

牙西

包包
濟癲走了

泥巴

豬

唔停bin 緊佢

#SAVE12

叉包絲

#BringThemBack

我已經唔抱期望
上個幾月心情大起大落到就黎有anxiety

可能最後同彥霖一樣「死因存疑」
但慶幸佢父母唔撚似彥霖個「阿媽」咁「我只係想返工」

包仔

我都見到

唔好諗咁多啦，接受啦

唔好期望太多

天行兄

尋日已經冇咗

佢臨走同我講聖誕快樂
話好攰同好嬲

在

真係有d傷感.....話曬佢只係唔想件事搞到咁大啫

結果事與願違....而且幫著一個仆街....

之後等佢覆，等咗好耐，瞓醒M巴就同我講佢del咗account

包

做好期望管理

自推

飲水

我想復出開po抗衡下

我都打定輸數,而且唔到我地控制

G持

支持

Oil

重操故業

到時幫手推

魏巴都冇左...

屌

G CHI

佢應該深潛+quit登
我call咗佢幾次叫佢報聲平安都冇應

我驚佢比狗咬

我諗都係時候.......

希望佢冇事，平平安安

Pig

我始終唔覺得佢會乜都唔做

皮皮唔好走

氵由

肥天

Gchi

肥星會唔會好聽啲

Pepe

或者轉做愛黨登

醇醇，連登已經進入晚期.....

咁要睇吓有冇人開新登

......

豕者

依個可遇不可求

美股認真討論區同依到已經為唯一樂土

真

肥

即刻去

油
發現岩岩覆錯人

飲飽水未

之仔
唔知佢係咪又恰著咗呢

幾qq

飲完 一陣再飲
冬天密住煲水

個煲好忙

我作為故台作者邀請巴打去睇下
文字類作品個餅好迷你

有機會去睇下
最近私人野都少左上連登

多謝

yess here

????

哦，唔知，好耐冇去，純粹問吓

我覺得佢似俾隔離d人拖住做唔到多過唔想做

收到

甲氵

肥狼

唔係

我覺得有D野如果要做，就要等到大家都睇到無計可施並且係最後一刻先做，有D手段係民主社會既反應會好大，佢必須要證明佢已經無任何其他辦法下唯有出呢D招數。

我依然唔覺得佢會放棄

好耐冇見

瞓醒

MK白

12港人

MK綠

你叫錯人了

冇

點解你半夜訓覺！

早 叉燒巴

28庭有冇旁聽師可以讓一張飛俾個家屬入去自己on9遲咗應該入唔到正庭

唔該晒

一入嚟就見你老屈我
台灣單嘢已經證明我無辜